早幾日場世界盃播袓國國家…

心有感觸，好想喊

God save the Queen

有幾多人有共鳴又會跟住唱？

屌

1:16

港英時代, 英國佬冇要我地學英國國歌架

無係無，但英國佬係任何官式場合中都會奏出英國國歌，聽下聽下就咁過左十年八載

我對比梗唔係依加呢個年代既香港

英國佬大將之風跟本唔需要迫我地小蟻民做啲乜，只要小市民生活得正常, 自然冇人反, 冇人反。英國佬就可以用香港黎賺錢

講得岩，社會上進步，令香港有好多功績榮譽
真係香港人會引以為傲